[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4830）

敏蛇

。

slow

終極大戶黎

訓

疤入未

雷加利斯單刀棋傳仲要唔撚入

巴塞入粒先ok?

買左疤上盤可以點部署

單刀橫傳

疤係踢緊波???

一敏蛇想點
場波都完 諗住收錢
一po爆撚哂

波po只服一敏

唉,唔撚驚

5.5c

Lm

我

識波

派？

度度聽日韓職

lm

拜仁真係賤種隊黎

巴塞0-0完

疤半大未

又中巴半0全3呢D伏

停c間

美欺上場唔係好撚勁？

屌你老母哈化柏林送2球比人 空難啦

解散桑坦德 釋放角球旗

巴塞半場有無2角

哈化針左 聽日無錢食lunch 有無人跟

收埋10.5果張做乜9

LM

巴5.5b

疤狗乜柒都冇

仆街拜仁禁樣爆我9.5cs

叫敏蛇打救下

真心
5.5b

疤狗入球先OK?

dllm 10c 好彩有補飛

其實係你死要提早gel先輸
你頭先唔係提早gel根本就唔撚會輸

5.5入手？

點面對？

咁樣都有補?我以為GEL定

點解吹親疤蝗都係同一個球證

5.5b幾抵屌咁

等收錢

哭左

巴塞買9.5大

巴狗又撚 屌你老母

點解今日好似癲覆左我對角球既認知
場場波踢法係落底出波都可以冇角既點解

半大0.5

我都gel定諗住
得番一分鐘

我9.5 8.5 7.5 s 補7.5b

防守啲中堅勁咪清出中圈囉 廢隊先清出角球

今晚好似全部輸到仆街

4.5就入手

疤既上盤應該針左
聽晚賭德甲英超算
度條全下盤算 屌你老母
再賭上盤斬手指

波圖又半細

入左5.5b
今晚又輸就唔撚7賭

門興冇玩即場咩

唉 同路JUMP

聽日曼城點睇

疤唔撚射門點賭

曼城full team最少2粒

瞓身567算

4角
下半場仲有得叫下

咁都輸戒賭算

巴狗拜狗22個人44隻閪腳都穿唔到盤

賭左成日
場巴針撚埋
得+300 哂9氣

今日咁撚多下盤賭西咩

巴狗又撚狗

三格角大

美斯係咪玩野 反擊鳩傳

買左過關呀屌
斷拜狗
門興買ng 執返啲
之後拜狗場波no goal回哂血

巴菜會唔會全場0:0 0角

阿狗好似熱身賽輸比英冠

波圖12m

去訓算

有冇LINK睇

5.5 s ?

真係無限本

巴塞走地-1 推戶

1c

巴半大 10 1 100

是夢嗎？

差5C

12M都唔入
收錢算

射失12碼

聽日是咪燈鏝

對榜尾乜柒都冇

波圖好撚野

波圖

4連c都有贏呀

有冇人知巴塞場波幾時先開始

1:0

1-0??

1-0巴

基本野 波圖同賓州家應該真係好缺錢
場場都同漢堡有得揮

終於有

-.-pk

聽晚買鏝其實正路
輸波贏錢又開心

而家

半大重燃希望

半大囉返一半去驗腦

阿狗防守咁廢

終於入

依家先入有咩用

半大咪比希望

半大只需

差波圖

3min半大是夢嗎

半場入多粒 頭1 100

有希望嘅

mo 了

中左找我

Goal

阿迪達執教之後
作客未嚐一敗
同時未比人大炒過
希望聽晚試下
重注上盤啦咁有信心

On9 Porto
玩到連12都唔入

半1全

基沙文仲廢過個17歲小朋友

2

2都有半格贏

2-0

dllm 波圖一球都無得叫

係時候度定聽日嘅波

以為講緊角球

真訓 祝大家贏多啲

1c1:0

主12m

入1球plz

46mins 2:0

半大ok??

無角賭閪

疤角追細？

點買

巴塞 踢得係進攻 但係到分邊唔會落底 交返後 後面又互傳
對面係擺大巴但係唔郁既大巴唔會逼唔會搶

上場巴d角到底點黎 有成10隻

拜仁1-0

久保健英

西乙5角
記得有個巴打一齊叫緊架

疤角想追 5.5 s
求分析

巴好似都有份陰d陰d刷

中硬

疤得 3 隻

上場得3隻 啲角 6 7隻都係久保條仆街刷

唔轉打法可以一試 但我唔會低追

條撚樣爆9 我 10.5s

2.5b 巴?

條撚樣搞到我比人話燈

上半場4 角
條仆街冚家剷下半場爆撚晒9.5，10.5，11.5

5 角好似好高風險
一個連角就得返3 隻角守
忍手算

我買左
勸你唔好

巴8.5b 10 1 100
9.5b 10 3 100

123

西乙6666

下場刷角模式！

放棄 瞓醒對答案

6左 咪撚訓啦 訓覺係弱者行為

日日都波馬馬拉松 唔洗心急啦

巴1-1完派500

好

No goal就派100 咪撚2-0 3-0完就得

中

刷角啦，點解我定次次買親差一角，差一球
Dllm

4.5s有冇勇士

呢啲叫死士啦 玩命

2.5b

得返1.78不了

so9 in

巴塞真係唔多刷 上場咁多個都係因為馬略卡久保

西乙88888

久保仆街黎

你買3格?

3.5都出黎 睇黎又輸

Yup

屌 買咗5.5b得一個角

屌入未

補no goal 算 on9

3.5都唔敢買大

未玩過2.5b 可以試吓了

補3.5？

22222

封咩

屌未足水

唔補了 留返晏啲韓國波算
廢事一場係咁追追到輸哂

有角 跟住就入波
2:0

一角一入球

假封

goal

Goooooooooal

goalllll

?

識玩了

巴入多粒plz

頭先角球個下假封

Offside

刷角啦

穿盤

炸

Nice

屌

炸埋
on9

波圖點睇？

封夠未

12m

Bar 12m

...

又炸，又12m..

點都做比你

基沙文射
10 1 100

美斯勁撚到...

頂住 咪爆角

我了

有

im

快d入多粒炒佢老母

巴玩能曬

拉都拉唔跌

唔炸啦嘛

3333

兩隊比多球

比多3角啦

冇啦啦3c

3.5c 大c cashed

仆街買左4.5s

未必爆

巴塞快啲入多4球

3c代表啲咩

2-0 針

9C了

完

今場刷咁多 之前7角都冇

角2-1 雷加一陣入一粒

疤入多粒啦

4.5 -2222

Nooooo

巴快多粒

桑坦德 一定得

是但一邊入波啦

3:0未

4.5b似樣！

巴俾多粒

刷角未dllm

巴點都會有多粒掛⋯⋯

44444444

頂到？

-11111

俾多粒啦

-1 -2

真係買左4.5小？

又魔咒？
今場5.5B,神5

入球角球各比多粒啦

無角了

2.5s1k only

Ok力頂！

5

5c goalllll

後悔無買

5.5差一個 快快快

我都冇買
買左2.5/3b

巴

-1C
買親角球大未贏過
次次差一角

開啲開埋5.5b

快

幫你叫埋 lm

爆左仲lm

30 pls

幫你叫埋 l定m

求你比我贏一次
-1c

頂你咩我買角細未撚贏過添

今日韓假挪超拜仁角大贏都贏死你啦

補幾

ok im

6

實有啦 派就一定有 放心

巴塞角細都唔買

以為6c

死疤狗領先兩球仲要芧到仆街 阻人反擊

第一次聽角大未贏過

刷多一c plz

屌佢老母真係狗隊黎

我好少買，買親-1C

可以啊 派就有 話咁易

買撚左5.5s而家震撚緊呀

又你

你老未一敏出黎gel拜角細搞到成堆人陪佢針
想點

刷多角dllm

馬會又開盤引人收息

屌巴狗
盤又收唔足
大波又收唔翻

3:0快！

個領隊最尾都要拎張紅牌

你買細燈可以試下買角大

狗閪隊 唔比人踢反擊 10分鐘內拎5張黃 屌佢老母

買親走地細都抄

想哭

2:0 5C ft

2:0 5c ft

垃圾疤

狗閪隊驚死比人破CS 屌

Gel

半格收錢算

贏了
有半格

今晚閪甲入球精華應該15秒都播得哂

好彩巴塞串咗桑坦德 如果唔係就收息

西乙仲未派

波圖真係夠膽死00到尾

後悔了 巴角細買太細

拜狗派完彩得返 6.5s 買
唔敢 all in

Metoo 太穩了淨係落9.5s但要追數學

8.5 s 1.93 派錢

9.5s 1.9

屌咩我5.5s @1.71 仲要頂撚到心臟病發

9.5s 有咁高水咩？

睇錯 8.5s 1.92

葡假真係痴撚線
龍門派膠
連場絕殺
榜首雙雄輪流對下游失分撚狗
復賽後最假聯賽

今晚曼城三格買晒細佢啦，阿古路fifa打上隱仲識撚入波咩

學生哥針咗40k
有冇人教我可以點做

money monkey

可以即刻批？

UA 邦民 Zwap

有冇邊個可以即刻拎錢
好驚比屋企人知我冇咗啲錢

全部都即日 下就攞錢夜晚就可以追數

唔好借啦屌

有keep住返工
但輸咗屋企人錢唔可以比佢地知..

我真係唔知應該點
第一次咁大注 但尋晚啲波又西
一時三刻又唔知去邊到搵朋友幫手

40k 政府派10k 30k返2個月都有啦 借左返唔到轉頭架

你本身冇借邊到黎40k針

但我係用咗屋企人啲錢
佢地好快就會發現。。。

屋企人啲錢

姐係你想借黎等有舊錢係到？ 定借黎賭

打比我公司會比優惠你

想有舊錢填返屋企人條數先 再拎黎賭輸左真係跳樓都似。。

我建議你同佢地講算啦 話慢慢還比佢地 好過你去借

啲息實拿利到仆街

我都認同仲要讀緊書，一陣借可能手尾仲長

Ching year幾

佢地知道咗分分鐘屋企都冇得返。。。
所以我寧願自己借錢搞掂佢

升yr4

13/6
水源8.5s✅
廢車9.5s✅
哈化9.5s✅
黃潛9.5b✅
拜仁8.5s✅
加柏8.5s✅
16/6 戰績
汽車8.5s✅
狼堡8.5s✅

唔得架 屋企人知道咗一定屋企都冇得返
以前屋企已經有親戚爛賭果啲

借左就冇得返轉頭

今年year 3我一注最多都係1000 買太大真係會輸仆街

銀行借唔借到？借完收手戒賭

唔知有冇手足跟過下

借完今晚all in阿記win

前排輸多左又想追數
一時諗唔開就咁
自己諗起都覺得好恐怖

應該借到
真係要收手了

下個月政府有10,000，睇你搵唔搵到啲好朋友借俾你囉，真心寧願你厚面皮同朋友借，好過你借財仔

借到最怕走去賭 到時輸左就玩撚完

有冇channel 跟下

之前有冇借過錢？tu有冇花 手機down個xwallet睇下借唔借到先啦

點都係還咗屋企人果筆先
追數呢啲無謂再諗住

尋晚係隔離po聽人講開咗借咗一萬
冇勇氣追數 平時追開走地ng但尋晚一場買得落既都冇
訓醒已經知一定仆街了

起你底 你屋企都應該有啲家底？
40k應該好小事咋？坦白講真係唔得？

40k... 我都想借

有係有既
但以前屋企就係有個爛賭親戚搞到佢地好憎人賭
比佢地知道我賭我應該死硬

狼堡廢到

我同你一樣情況，希望你早D 脫離苦海

已經唔敢面對了

借多間welend囉 不過你學生唔知批唔批到咁多

希望幫到你，借到錢之前可翻身

燈閪lm
支持下thx

我輸緊十個，仲多你一倍依家都煩緊

加油
希望早日搵得返負咗既數

你都係，加油

我有返開工 月入都有一萬
希望ok

尋晚啲波輸死人未
好彩冇賭 場場細波咁濟

德甲跟岩b中到fatfat

屌你老母維京狗
搞到贏得3k

師兄留低聯絡資料

見你同我經歷有啲似 感同身受

派$5000比你應下急先

人地認真
咪撚

睇返琴晚巴塞精華 咁都唔洗輸2粒 仲要上盤 真係有運

雖然知你撚緊我
但都多謝你

我認真 不過你咁諗我

就算了

鳩up完未

好想抱起你黎屌

我學生哥輸150k 屋企人都知啦 驚閪

都未知

贏既錢黎怕咩

你個名

想知咩事 買左5k 淨係知訓醒收錢

1000已經叫大啦下話...對一個學生黎講

但我屋企人一定會知
仲等緊有冇地方可以快啲借到錢

搞咁多不如認錯好過

頭幾十秒咁都唔失波 仲要賺咗球12碼

每隔幾日就有呢啲爆廠case
個問題唔係爛賭
而係唔識根據自己個本去落注
一大注失控追閪左就玩完

我之前都試過

我都想係贏嘅錢

我都想有frd有咁多錢借俾我

老友 前排收到你果5000應急錢
我情況好左好多了
想請你食飯 留個contact

明明之前都贏緊
一大注就好似注定俾人收皮咁

其實同屋企人講真話 不過唔講係賭輸錢得唔得

冇啦啦拎40k走
我自己都諗唔到可以用咩理由掩飾

佢借錢比你 點會冇contact
作好啲

派埋俾我應急OK?
越輸越想追。唉

次次你贏哂咩
你試下唔好抱住追數心態黎賭當食餐飯睇場戲咁買

一敏早晨

大撚把啦 話借左比兄弟填賭數

被逼害

踢小個領先緊補4分鐘

我之前就係咁買
果陣玩得好開心
而家西咗就覺得賭波好辛苦

我一個星期前仲有十幾萬， 到依家 得返3萬， 我都仲未接受到

賭球心態我只服一敏

好想知輸波既多數買開入球大細定係讓球盤多 ???

我只買讓球,起碼有得走盤

要輸既買咩都輸

無啦啦起身gel

比咁大壓力自己就算挨過呢關之後都無用

幾皮野啫同屋企人講咪算囉

做錯左就要承擔架啦比你借到都無本事還啦仲讀緊書

賭球只服一敏

大細先好買

學生哥 覺得讓球要200好貴
成日忍唔到手買多三四場已經差唔多一晚輸成千

場場輸咩

最慘波台d學生幾k或者幾十k咁賭呢

幾日後就嗌要跑山

今日黑警贏到首爾？

我買落去果陣都咁諗 點知起身戶口真係一蚊都冇

主其他

閪幾場容乜易

受教了
ching心態真係好

而家環境咁差仲借除非你諗住唔還

定畢業後屋企人打本比你做老細

係就唔怕借

我有份穩定pt都有一萬一個月
其實要還唔係唔得既
只係會少咗好多洗費

得千幾蚊本就唔好賭啦
夠本嘅 長賭讓球你想輸得多都難

我直接呢到俾payme link 佢
咪撚扮偵探啦

第一次中六寶
原來得一皮野咁少

宜家d學生賭得咁狼死既
仲要洗埋本身唔屬於自己果份錢

人生太短 出手要更大

家族生意

大把中小企唔掂大公司裁員cut資源

何來穩定

Auti 很久不見 祝你身體健康

首爾

自從你老死13俾連仔ban左
心情差左好多 日日食唔安訓唔落

敏狗想套人料

仲有3萬就停啦 一陣輸到得返幾百
到時出個街同fd食餐飯都冇錢
利申:過來人

本有萬零

份pt做咗5 6年了
同經理幾熟
應該唔會炒我

我也是

漢堡真係唔會令大家失望 今日到首爾

周圍撲數囉

嘩 原來波圖 80分鐘 兩個3連角 咁都開到大

太old school既term宜家冇人識？

你咁計唔洗賭博架啦
人生既終極目標就係不勞而獲

你pt黎架咋開刀既話你好大機會

同埋你都做左5-6年野都仲咁單純

果個經理唔係你老豆無責任射住你

定你有野渣手可以鏈住佢春袋

當有利益衝突既時候應該會毫不猶疑交你出去

其實我一直嘅心態都係想贏返咁耐以嚟
輸比狗會果D 贏返個本就算 唔賭
曾經試過追到90% 就係最後果10%開始輸 最後又跌返落嚟

波圖 漢堡 賓菲加對家執到笑 場場高水全格

同你一樣，原來差皮幾就追完， 依家輸返 十個

原本

果陣旺到2359鳩禁4串1波都贏

首先唔會再玩咁大先

師兄差幾多追完？

幾時變返成功了？

想追數好易姐
年頭我輸100k
我拎左150k過澳門 一舖all in買閒追曬有突
根本追數就要一舖過
你諗住陰啲陰啲追 只會繼續輸落去

大部份人輸既原因係唔識控制注碼

追數心態玩有幾可會贏得返

上年失控輸左400k 而家平均日日執2 3k 追返哂咁制

Ching幾搞笑 有冇教學點控制注碼

上兩個月冇波賭都每日2 3k
你電競撚？

贏谷輸縮 唔撚識？

平均

講經去廟街教會啦屌

成堆傻閪日撚日係到講經 收皮啦屌你老母

我當你3k贏盡
你平均都要用133日先追曬數
你賭神咩屌
波po鳩up冇負擔

Ching ho ball
討論區唔俾討論咁惡

咁你咪allin囉

我係弱智仔

Bill benter 講過每次投注金額最理想為本金20-25%

未借到錢仲有10k
一日內要追40k既話有冇可能

屌 講咁多哂9氣咩
都係運氣

當你中二輸二 輸水都輸死啦
穿既原因咪就係揀錯邊買
有咩好瀨...

假膠？講咁耐重諗住賭

整條半大2x1乜都番黎喇
人生太短出手要更大

你咁樣只會連個10k都輸鳩埋

緊係有啦 推兩場就有 快

你都on撚9 一次過訂到個目標咁大 等輸哂啦

咁你就算輸都只會越輸越小

除非你一直輸就無計

反正係咪都係要借
博埋佢算啦

咁你贏本金就會提高注碼就自然提高

波台最熟係你了講真 次次講經你都陪我鳩Up

咁係揀岩姐 同你控制注碼冇關係
輸住水位咁賭長賭咪又係輸

咪撚On9啦

DOTA2 又無人賭?

冇咁多本 點部署

想追數真係唔好失控 穩定地贏好過大起大落

你條廢柴輸完100k之後拎150k過澳門一鋪過

有乜值得欣賞？啲咁既行為

贏左就係度大條道理叫人allin

如果輸撚左咁點

平均133日追曬數有咩問題？

當你輸左400k 用平均數去追返數

即係命中高左 未來追數後就會向正數出發

呢啲係技術+運氣 你自己垃圾就笑人賭神鳩up

你呢啲人靠運氣再賭落去遲早輸返晒

如果命中無6成你賭咩都輸架啦

唔係食風咩個莊家

岩double大法不可取

講真佢又唔信我都冇計 講命中岩蛇你仲勁啦

屌你講經咩 你啲傻閪重心跌撚左落山喇

平均數食屎就有你份

賭仔學人講技術 笑唔撚笑死人

有手足之前講過整list mark返低自己賭咩+注碼
好似有系統d 冇咁失控 有冇手足試過？

冇本學咩人賭錢
跟街市阿婆買股票賺下買餸錢咪算

咁同你所講既控制注碼有咩關係

因為有人贏幾口幾千輸兩口幾萬

老友 第三口出左未？

果個係咪你

岩sir等你 十連勝第4口

關你撚事咩地盤狗笑鳩你都要你同意咩 撚樣

幾年前試過

好心中個幾場就唔好以為自己賭神啦
過一排咪又係輸番潛水

一句講晒

你要繼續買波既 一日唔正視自己技術係咪有問題

永遠用直覺加基本面去睇 做散戶既必輸

大家唔好吵
等我救救大家

FC光州
尚州尚武
FC大邱
法蘭克福
漢諾威
史特加
波琴
多蒙特
RB萊比錫
賀芬咸
利華古遜
曼城

開唔到一半 我即刻DEL APP 上 ifc

出左啦 尋晚內射左我老母

仲睇住佢流返晒出黎

整左幾年了

屌你老母啦 幾時斷

你老母比狗屌

第11場

我幫你講好說話

希望你平時尊重下我

不嬲都好尊重你 支持你打救手足

老友唔好認低威啦
大大力屌返佢老母轉頭先係架麻

請大家無視引戰狗，引戰狗請離開！

本身有諗過雲達/巴 結果要左哈化 條6串22贏得600

有贏咪好 6串22玩法唔錯 點解要哈化

老友今日咁好火氣

對弗賴堡都開形平手 諗住哈化反底

睇到條傻西靠運贏完一鋪之後也文也武 一定要屌

岩狗點睇琴日德甲反吸

琴晚贏得幾舊水
拜狗真係死全家
關關唔斷斷呢一關 屌你全家落地獄

邊場？

拜狗係咪冠軍左

係

你出果口哈化對家囉

parttime 正常應該借唔到 我覺得

屌你老未乜撚野叫反Cup

而家費賴堡先落後咩？

資深波post會員咁都唔知？

啲廢物輸左淨係識賴人燈

真 gchi老死
個廢爐輸咁多場都冇過賴人

又引戰

呢d撚樣唔屌唔得

尋日啲人係到屌個個咩Kaykk
我已經睇唔過眼
想化身為正義

5點有波屌

啲人愈走愈多 點算

今日t1點輸？準備生命注

岩蛇出哈化對家之後有出水？

是的 十分支持

屌佢做咩

用實力證明一切

大家好

話佢燈閪 收埋唔出
開左波先貼飛
話佢心地唔好

無實力...可以點做

金錢都係實力既表現

琴日我9up左句 哈化走盤輸撚埋去啦

跟住真係輸撚埋

跟住真係俾人屌到仆街

心地唔好

如果我連錢都無呢

又贏 請問幾錢月費 想入會

主盤主勝

啲失敗者係咁
永遠只會搵借口搵人黎怪
唔會檢討下自己
唔識得進步
所以只會一直失敗

大岩私grp
費用全免

半大車一皮

盤買一千

Lm留5點岩蛇

賽前戰意：

弗賴堡賽前積42分 距離岩岩00:30場次輸左波既46分禾夫斯堡差4分但踢少場 呢隊波拎過歐霸資格 會重視會爭歐霸 出場陣容亦好有誠意 同對上一之作客禾堡原陣出擊

相反哈化積38分 已經護級成功 新領隊蜜月期已過 中遊無欲無求

戰意主贏

近況：主最近主場贏門興 作客2球落後迫和禾堡 信心開始返黎 客2連敗 睇黎因爲護級已成功 戰意一般

盤口：往積都係平手盤 今場其實分別不大 但如果講兩隊既關注度 哈化柏林係會比主更多人關注同吸引（詳情可留意上一個post 呢度會員留言（哈化仆街死 追和未 哈化全隊空難之類）唔少莊都開出哈化作客讓平半 呢個係歷史新高 以往都係平手盤 令人有錯覺哈化讓得起 最後退到平手其實就係讓唔起初盤造熱客既目的 令客入手更易 其實快車期要睇球隊陣容 哈化傷兵極多（唔少係主力，詳情可留意陣容）外圍18bet做主平手低水初盤 其他都係做主受平半低水 尾盤主有飛到 首尾呼應 戰意有 人腳足 狀態回應
我會視之為「合情合理」

即場：我相信你未訓 上半場哈化禁屌但反而主落飛 做平手1.75-1.85水 你覺得有冇可能？呢啲情況都係莊預計之內 結果下半場哈化冇晒力（後備只得馬菲斯根夏一個可信任，其他好多青年軍）主一路維持低水到尾 坐和望贏

輸撚哂咪買返一千囉
Jerjerjer 屌鳩你吖

我最後見到即場賠率咁硬淨 都知坐和望贏

入左廁所打過暖飛機就訓

訓醒又扯過 內射埋我老母 出埋第4口

好撚勁

下次唔中都出分析 plx

唔中唔會出

近排好掂 尋晚跟左你

都係多得你 留TG少少地派$500比你

當係少少心意

收到了 thanks

從來唔要人派 係就派612啦

雖然都知你9up

你和剛才那位學生妹一樣怪怪地

有錢也不要

我認真 我呢幾日都好serious

可能你太睇得起自己

咁個5舊派612啦

老友我有嗎？

你條仆街個名咁撚on9

乜撚野小路B 想我派？改撚左名先返黎搵我

次次見到個名都覺得好撚on9

-.-

笑撚左

祝大家有一個美滿既下午

幾點出水 睇吓同唔同路

你唔出水就唔美滿了

真 我個名最撚岩

呢幾日掛住買波 健康差左

岩岩先睇完醫生 應該會休息3-4日

輸淨20000輸曬戒賭

陰d陰d咁輸 倒不如搏大鋪all in一場翻幾翻

Weak

我驗證過呢個講法 你博中左就開心 博輸左一定後悔

我想聽下琴晚格雷果場既意見

漢堡同波圖真係落左佢地降頭,
撚狗撚左咁多次, 都仲有人會買, 笑撚死

波圖真係收哂錢踢假

琴晚咁多場波賭 唔買佢對家 都唔會買呢場啦

難道你一場場陰d陰d輸會開心d咩
當你1000蚊注 輸廿次 會後悔廿次添

痛痛快快一次過啦
睇多幾場心臟都少d
真係有目標想贏幾多就一次過去
慢慢賭果d係for你玩/娛樂only

不賭了，未撚贏過
一星期輸左3k
半年輸20k

通常講完呢啲
過幾個禮拜又會黎過

我搵到份工
儲下錢返來再報仇

有時我心靈投注，全部針唒，好多假波

痴撚線

行過apple shop

有條女試電話試得太忘形

無端端一字馬烏低身試電話

成對奶飛左出黎

屌你老母哈化死全家

岩蛇 支持你

乃木巴 冇圖唔好講出黎 比人屌

冇圖你話自己條J扯到hi倒佢對奶都得架啦

今日韓假大船係咪咁？
光州
尚州
大邱

頭尾半場和波

首爾呢

睇唔透 走不出6-0嘅陰影

首爾場波 必發指數 和波竟然78% 成交量 係咪睇錯

買下盤lor 高水

睇錯1700

串佢三場和波 都得啵

總會有班傻仔買完又叫春 無限loop

收到風你老母對奶都飛左出黎

其實冇乜參考價值

有人識贏錢未

買邊隊可以贏

仆街維京比人cup

martin今晚點買

岩神今日係咪休息？

佢死撚左啦

今晚應該RB，多仔，曼城三場揀一場買3.5s

我城大炒私家雞

頭場半和可？

又唔好話水魚 明買明賣 冇收任何錢

人地買acc 但你賣左d咩俾人 教訓？

呢樣真係好認同

。。 買西咩 一早比返錢佢
佢都有玩

1830大鳩點睇

一日騙子 一世騙子

唔係1900咩 ?

唔係老友咩

屌你個咀咁樣咒我？

開口埋口老友 背後就捅你一刀

係岩狗 唔係岩神

今朝睇左專科 可能中左梅

可能要抖一排

梅毒

同大佬彪叫同一隻？

今日下盤日

可能係 可能平時撚得人多

有報應 唉 有錢都冇用

光洲 回飛 1.76

5點買唔買？

忍唔撚住屌一屌你

5:00 半和 客盤重注

重注重注 飛啊屌你老母

老友 屌完就算 冇隔夜仇

我屌你老母 冇圖

lck又無人賭？ sb vs af

嘩 上盤係撚咁回

等t1算

t1 1.74 又派錢

韓假成日回飛都開倒

真 上場大9都係咁回 60

垃圾首爾對家

而家比5000我起機 我今晚就幫你打飛機

平半落到半一回乜鳩

想講 賭波唔好因為回飛覺得輸機會大 冇撚用的

記錯

頭場唔撚買盤 等開波睇下咩料玩走地好過

每星期就係最期待 漢堡同首爾既比賽

回飛唔代表輸既機會大

其實有睇上場 都知仁川聯差少少搞掂靈車

上場 唔好話上季

角球冇走地比狗賭

這裡有管理員嗎

求追數注

1700 no goal

祖雲達斯
收到風你今晚正選

上場買佢閪左3k傻閪牙朗12碼都唔入

撐首爾啦

屌我都係 睇住中內柱彈出

講真 有睇住場 仁川唔差 但我買左賓洲

最慘係打小個都入唔到 狂遠射

上場

想追番琴日海盈場輸半 買賓洲定仁川好？

仁川10次有8次唔差，不過次次都輸

5點下盤

見岩狗生梅毒 5點開始試玩幾場

好似好勁咁

大岩蛇呢？

頭場半大

Share

賀一賀佢果頭近

Af輕鬆收

係 少少心意

e幾日跟足都贏

勁撚到

臭西史特加又出黎害人

Fc賓洲 大邱 錫菲聯 開晒既 頭一 500 payme轉數快

今場要信仁k

淫村亂，冇得豬

岩蛇有無出重心

17:00有無機會三格角

今場買光洲個啲真係哂錢
多錢不如比我

想all in 尚洲尚武追數

夜晚波再中再派 求手足集氣 一齊出黎屌譚 派錢

買左_000 主

中中中

邊撚到冇走地？

等陣賓周！

1.87 1.97...

sdfsdfsdf

好番啦 岩岩死ser

輸梗？